A股買邊隻好？

有堆人民幣擺左係銀行 又想穩定錢滾錢
係低位入左平保 仲有無邊隻推介？內銀股d巴打又話伏

格力

地產？

651 冷氣機

5G 順豐

推